對的時間重要啲定對的人

請答

好: 對的時間
負: 對的人

時間

都係唔對, 時間有幾對都無用啦
果刻你需要一個人慰藉 需要一個膊頭
係有呀 但之後先發現大家唔夾咪又係7

其實都係
但係錯既時間遇到對的人 都冇用

大把人，你係要搵個好唔夾嘅我都無你辦法

對的人但唔啱時間好sad
兩個人係相愛但因外在因素環境而分開

係啊

我都驚自己遲啲就係咁

真正對的人可超越時間

真咩

錯的時間遇到對的人其實佢都係一個錯的人

點解會係遲啲呢

又好似啱

一齊過唔夾，起碼係一齊過
錯的時間既話，連一齊既機會都無，
成為遺憾，個心永遠記住真係痛過因唔夾而分手

當你感受過wrong timing 你就會明有幾痛

試過遇過一個互相好愛大家嘅女仔
時間係錯哂架喇
佢當時同bf分手 我都同gf分手
排除萬難咁一齊咗
雖然3.5年就散左
呢3.5年嘅開心 值回票價
我地從來都無後悔過
呀邊個 如果你睇到我呢個cm
希望你過得好

E+long d ing 因為肺炎差不多一年冇見過佢

Long d 好折磨 係好愛都好痛苦

錯嘅時間對嘅人最sad係 即使日後磨到啱嘅timing 你地都已經熟悉到唔會再有開始 兩個人心入面各自放唔低 最後表面平靜 內心難過咁睇住對方同其他人相戀蜜運

然後下一個又再回到起點
唔知幾時先有對的時間

錯的時間對的人先係最遺憾既事
嗰個人只會永遠留係心入面

未真正拍過又點知係對的人？
心入面嘅只有幻想出來的相處情境，往往美好得不太真實。

試下 long d先，唔 work先再算

其實係 但如果一直有住對佢既幻想
未必係一件壞事？

+1